[6月尾新股] 康基醫療（9997) 海吉亞醫療（6078) (3)

1001 係咪要開新post?

值得討論下去?

繼續討論

我係驚愈溝愈跌 諗住放係度算啦

圍下爐都好

心有靈犀

我都唔敢加注
得兩手由佢長擺

LM

好似陰d陰d咁升緊

大市跌佢反而+3%真係倍感安慰
雖然只係之前跌得太多

隻野唔差 之前急趺個下其實要打左佢
不過唔等錢洗可以比啲時間佢
會上返

康基係咪又false hope

收23

22有支撐？

唔怪得升到$25-$26就冇力，上面咁多蟹

又跌

9997 仲衰過853, 1789
幾隻都完左,一路尋底

臭雞垃圾到嘔

呢隻垃圾都要每日一屌

康基會唔會跌返招股價

可能個莊同我地鬥耐性，睇下邊個等唔到放左先，佢地再吸貨

老散繼續sh既話,應該仲會落多波

企硬同佢鬥長命

無貨過黎食下花生
繼續留名

垃圾股 屌佢老母

點解海吉亞升到飛起 康基就咁

大媽思維好簡單，業績好就炒

以業務黎講，佢係有潛力，但真係增長得慢d, 可能莊家都知，所以唔急住，同我地慢慢磨，乘機吸下貨先

今日突然升穿24 睇圖準備谷底反彈

之前咁高趺落黎咩都散q晒啦
申：晒左

希望保持到收市

等睇過兩日跌番落21

又跌番到22.5

落左

嘩，Diu, 佢做咩咁既樣

跌落20

頂唔L住啦9997....diu

如果穿埋20蚊都應該係咁先

隻垃圾

坐下啦
要走一早走左

$30平台買個d, 唔知幾耐先上得番去

呢隻野 0 pr
個官網又垃圾
要等半年業績先有一次新消息

終於散水

好撚癲...

9997冇眼睇

9997 $28.2 集氣啦！

點算好

好彩果陣蝕幾千都走左
唔係個倉又多左隻深水潛艇

28.3 哭喪區

23.6入

有冇人重貨

2手 均價32

28.3 7手打去毒品科報案

其實跌乜...有冇人解釋下...
諗緊入少少博反彈

無人知.. 其實佢間公司正正常常 無乜消息.. 唔知跌乜7

今日一係panic sell 一係有春江鴨

E隻股其實都唔洗有咩郁動, 日日跌5%+ 係基本....

恒大都叫知咩原因跌
呢隻真係咩消息都冇

就係因為太耐無消息
資金要挪走
睇下幾時返黎呢個sector啦

係康基唔得姐
啟明都仲算OK

康基low tech野，上巿時已有講股佬話佢研發開支偏低

康基

有冇人話到比我知康基個底係邊

15

我保守d,當13

如果再跌 溝唔溝好

唔好亂溝，睇個勢未到底

衝落18

酒呀

死貓彈?

資金回籠醫療板
跟升但唔係帶升

過兩日又跌啦

呢次唔同，升穿左20天線，22蚊應有支持，但要再升上去要有利好消息

今日未必企得穩20天線

大家點睇呀

逃生門？

留俾個孫
希望行到3759 2500走勢

醫療器械全部都跌

內地冠脈支架帶量採購展開，醫療設備股今急挫。

又跌乜鳩

有好消息都跌 dklm

Ching d 貨幾錢入

均價23.9 由暗盤揸到依家

慘
我之前高位賣左9997
之後見佢跌落黎又屎忽痕買番少少
雖然之後止蝕左9997
但另一隻醫藥新股1952 再輸過

啲醫藥股好難炒

日日跌 點炒都輸啦

個市咁反而升

驚唔驚喜 意唔意外?

升得嗰啲啲

準備w底

我都留意到，唔通好事近

跌唔落喎 個莊咁都唔趁市隊落去呃貨

呢幾個星期應該係因為大陸醫療器械帶量採購所以跌
之後升唔升真係好睇啲公司中唔中到標 拎到幾多market share
同中標價帶唔帶到利潤俾間公司

又發生咩事

How are you guys

玩野

same boat

Fucking bad ar dllm

已經預咗留俾個孫

點解有好消息都可以係咁跌

呢隻野肯定無ir/pr/media team
平時零消息

嘩 得番17蚊
繼續向下沉

留俾個孫都嫌廢

ching有無出過貨?

無呀dklm 係山頂就凍L死

呢隻垃圾真係好垃圾
仲有一個月禁售期解禁
再下次有消息都唔知會唔會係3月業績

真係好L後悔23.9無賣到佢, 求下個莊再俾個機會我 23.5我即刻還返俾佢當帛金

即刻跌落十蚊陣間

廢到

今日又插

山頂嘅人點解仲未走
利申：山頂

屌

已有心理準備drop to zero

成個醫療版塊無底咁

因為集體採購，單價平左好多，冇肉食，就算冇被集採都會被大環境逼到要減價

......無底 已經無左一半 唔知可以點

一樣，32蚊3手

IPO 股升左成100% 仲唔走
真係當會升夠200%咩

28蚊7手

但海吉亞升咗300%喎

果陣明明好多連登仔睇好康基
點知隔離隻海吉亞勁成條街

抽到 無放 番家鄉好撚7

有無坐緊海吉亞 巴打吹下水

今日全板集體急回

破招股價

跌夠未

睇黎要破發, 已經無左50%, 唔知可以點了...

日日創新低

我都係..... 唔睇算 冇希望 冇失望

未見過一隻股咁絕望，獲利比例1%都冇

求安慰 28.2

幾多手

我28呀屌

連登定律

大戶日日沽，應該業績會好差下

坐緊

可以升或者壓到股價嘅從來只有大戶同莊，佢地死搞呢隻股可能代表佢地都睇好隻股前景

明明9997post
拉埋第二股落水

有冇見過大戶壓QQ，我就未見過

未吸夠貨呱

康基醫療（０９９９７）公布，以合共７０００萬美元向高盛購買雙幣產品。 該集團指，於１０月３０日以２０００萬美元購買與美元╱人民幣匯率掛勾的美元票據，於本月１８日到期，利率為每年３﹒５％。該集團指，於昨日以５０００萬美元購買與美元╱人民幣匯率掛勾的美元票據，於明年２月４日到期，利率為每年１﹒６％。 該集團指，動用部分首次公開發售所得款項用於購買雙幣產品，由於雙幣產品具較高流動性及較低風險，且該等產品期限僅為幾個月。該集團指，日常業務交易及首次公開發售款項主要以人民幣計值，而所收首次公開發售所得款項以與美元掛勾的港元計值，美元兌人民幣的任何貶值均可能對財務業績產生負面影響，故訂立雙幣產品協議，以於短期內部分對沖有關貨幣風險。

無聊見到
呢間公司都唔係幾對路
拎幾億買埋啲美元票據

董事會宣佈，陳女士已獲委任為執行董事，自2020年11月5日起生效。

陳女士的履歷詳情載列如下：

陳女士，42歲，自2020年3月7日起擔任本公司的首席財務官，並自獲委任為執行董事後繼續擔任現有職務。陳女士在金融行業擁有豐富經驗，並在多家知名投行工作超過12年。自2000年至2014年，陳女士先後在JPMorgan Chase & Company擔任分析師、在摩根士丹利亞洲有限公司擔任經理及隨後擔任副總裁、在Goldman Sachs & Company投行部擔任執行董事，其於上述職位中廣泛參與投資銀行交易執行及客戶關係工作。自2014年10月至2015年10月，陳女士在Teneo Capital, LLC（一家從事投資銀行的公司）擔任董事一職，專注於併購交易執行。自2015年11月至2016年12月，陳女士在復星集團旗下Evercore Management Corporation擔任董事總經理，主要專注於私募股權投資和投資組合管理。自2017年1月起，陳女士通過自己的公司Bird’s Nest Advisors, LLC向客戶提供諮詢服務，主要於就戰略合作夥伴關係、許可及業務拓展項目提供建議。例如，其在TECLens, LLC（一家專注於屈光矯正市場的醫療器械公司）擔任執行副總裁。陳女士於2000年5月獲得美國橋港大學金融學學士學位，於2005年5月獲得美國賓夕法尼亞大學沃頓商學院工商管理學碩士學位。陳女士已於2003年7月獲得特許金
融分析師公會授予的特許金融分析師資格。

2
截至本公告日期，根據本公司於2020年5月6日採納的首次公開發售前購股權計劃，陳女士於獲授之有關本公司4,120,000股相關股份的購股權中擁有權益，約佔本公司全部已發行股本總額的0.33%。

根據陳女士與本公司訂立的服務合同，陳女士於其任內將不會自本公司獲取任何董事薪金或袍金，惟基於彼擔任本公司首席財務官之管理職務，有權收取年度酬金330,000美元及酌情花紅。

請投行出身做CFO炒野 上個月入埋board

感覺好似用集資D錢黎炒賣咁, 明明本業係醫療機械 希望佢係賺錢啦..

個得撚

me 27 7手...

仲唔放等佢落10蚊

溝唔溝

唔夠膽 自從公司宣布買7000萬雙幣產品，都有D怕怕

佢有咁多閒錢回購下好過啦
唔係等潛左水先回購呀
咁又係，潛左水先回購姐係賺左

同你差不多 都係唔敢溝 無咩消息e隻野

估唔到gum 多人陪希望唔好再破發啦

差唔多

溝一溝貨

破埋發

不務正業多數都無好下場

目標價9.997

第一上海：康基醫療（9997，買入）：中國MISIA微創外科手術器械龍頭

股價: 14.1 港元

目標價: 23.09 港元 （+63.8%）

市值: 176.56 億港元

公司為快速成長的MISIA行業中國市場龍頭

中國擁有龐大且快速增長的外科手術器械及耗材市場。根據灼識諮詢的資料，2019年中國的MISIA市場規模為185億人民幣，2015-2019年的複合增長率為17.8%，預計2019-2024的年復合增長率為17.2%，於2024達408億，市場潛力巨大。公司的市場份額在國內廠商中排名第一，並在多個細分領域（一次性套管穿刺器、高分子結紮夾、第三類一次性電凝鉗等）佔據最大的市場份額。

我們以DCF為公司估值，既考慮MISIA行業增速快、國產替代空間大和公司競爭力強等優勢，也充分考慮了集採可能的降價影響，假設10%的折現率，4%的永續增長率為公司估值，得出目標價23.09港元，分別對應2020年/2021年/2022年的86.9/54.6/41.9倍PE，較公司收市價港元有63.8%的上升空間，給予買入評級。

有sell side coverage啦
TP: $23.09

出完都係跌

因為第四次死神來了

第四批藥品帶量採購來了 各地即將啟動報量工作

12月8日聯採辦下發《通知》，要求各地醫保局於12月12日正式啟動第四批國家帶量採購藥品的報量工作，各省須在12月30日前完成相關藥品預採購量的審核並上報至聯採辦。 《通知》顯示，此次報量涉及44個化藥品種，共計90個品規。

睇左個list 應該唔會直接打擊
但資金可能都會避一避

另外今個月關鍵 解禁期
成板個勢巳轉 有機會有人開始減
TPG應該唔會減既 其他難講

我就咁睇 始終龍頭 本身巳經賣得平
國產貨替代外國貨
毛利可能跌 但有機會推大個sales

已經放棄左
之前30幾入跌到30覺得唔對路即放
好彩止蝕左
根本做咩都年跌

最快都要3月先有財報，睇個勢要跌到12蚊 唉

破曬

繼續跌
完全無反彈

今日再繼續跌

個位數

Any survivors?

山頂位置say 閪

垃圾

跌到10蚊以下溝一溝

10蚊樓下入第一注 睇下彈唔彈得起

齋睇PE
5-6蚊先合理

真係10蚊見

點解其他同行多少都升d，係得佢跌到九彩

dllm

今朝見佢有得升
點知收巿都係難逃一跌

呢隻野究竟咩來頭？
講到龍頭，但係市場上又無人講，成交又少，睇消息仲要妖妖地。

不過如果跌到幾蚊，都會入幾萬玩下嘅

有冇人仲有IPO貨？

係咪要打
佢ipo價係幾多

12連陰

咪亂up啦

10蚊見

今日反彈左少少

見底呀

gogogo

逃生門呀

彈返2成 無溝貨

逃生了

妖股

仆街

跌到冇哂意志，唔想理佢

好嬲

我今年炒股兩大恥辱：康基 嘉和

妖到咁

帶量採購既降價比之前低，所以全線醫藥股都上返

i know that feel bro
希望嘉和隻妖股都好似康基咁鳩彈返上去

一彈就彈咁多
玩死人

食花生算

妖股，鑒定完畢

死魚死之前都會彈幾彈，大家唔洗咁開心

彈多啲 仆街

成枝陽燭無曬0元見

老千公開講9997 會升的話
應該可以搭下順風車
真係會爆果d推介, 應該會叫人cap埋成交紀錄

呢隻咁多蟹貨, 巿值又大
唔似會爆果d

純粹鳩估

又話老千推介既

9997跌成咁主要因為業績差過預期同大陸集採
所以一路徘徊招股價唔上唔落

主要係d支架降價降左九成 大陸d股真係搵笨柒 一個政策玩死你

咁就好睇公司營銷策略，睇下業績恢唔恢復到，可唔可以轉到型

又番到13蚊

仲有人未止蝕既咩？

無人有6078？

受制10天線 個下大陽燭唔走 超級大傻仔

利申一下 我無貨
一早賣左
純粹食花生